揾一個甜故

內容大慨係有個男俾個有錢女請左一去一間大公司做，然後就係好多啪啪啪嘅劇情，內容唔太記得
有一段劇場係有錢女嘅兄弟想男主角做二五仔，就俾左幾條鑰匙佢，每條鑰匙代表一層樓同一條女係入面，想要邊條女同佢地秘書講就得
有冇巴絲記得個故嘅名

Hea男遇上魔美女後的火花四濺

續集叫那一晚，我係尖沙咀食咗條大波A4腰韓國正妹

Thanks啊巴打